講起大快活大家只係記得曹美女，有邊個記得佢老細吖

佢老細：撕緊片

仲有個 魚肉人

好懷疑呢啲名係咪真名

係咪富昌

坪石？

咁變態

鯉景灣呀

記得以前去富昌都有個同名既
俾人調咗分鋪

大快活完勝大家樂

其實是咪一些暗號
例如果間係分區頭舖咁

曹美女應該每日都要巡晒咁多間舖

十幾年前裕民坊麥記對面間大快活已經發現曹美女